[未來撚]如果你知聽日山竹吹爆哂d核電廠，連登仔會點自救

見到fb好多人擔心核電廠
但呢一刻走已經太遲，海陸空路都走唔到

連登仔會如何自救

進化

落街強姦啲靚女

買午餐肉

好緊張

番左公司先算

希望唔洗ot 可以準時收工

認命

岩岩睇完潘朵拉 講核電廠爆炸
其實真係好恐怖
如果純粹因爲錢 平
可唔可以唔撚好用核

人類總是重複犯錯
一爆真係玩完

好 既然政府咁仆街
我搬
有冇邊度附近方圓3000公里冇核電廠既地方

邊套戲黎 想睇

潘朵拉
差d喊

3000難d

岩岩係netflix睇完 你居然只係差D喊咁撚勁
我男人老狗喊撚到豬閪咁

爆撚左就唔使返工呀？
如果公司有幅射你屋企就會無呀？
成個世界圍住你轉好唔好呀？

唉

邊有靚女，掃街呀嬋就有

用下腦啦 吹爆

預警升為最高級別
風暴恐危及粵核電廠-

至撚有腦啦你